[焦土] 民屎黨準備同政府密室談判正仆街

屌你老母民屎黨咁撚快就出賣香港人
下屆選舉大家記得焦佢地土，全投建制派！
寧要共產黨都唔要民屎黨

起底

推到民屎黨仆街

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

你都係推你老母做雞啦